成績表! 內地團大跌八成!

姚思榮指業界仍觀望新春旅遊情況 若無衝擊將比聖誕好

旅遊界立法會議員姚思榮表示，每年農曆新年假期主要有內地客訪港，但近月旅客有顧慮，聖誕期間看到旅客不願來港感受節日氣氛，相信業界仍在觀望農曆新年的情況。他估計酒店等價格不會太高，如果未來幾個星期不再出現衝擊商場等情況，相信春節情況會較聖誕檔期好。旅遊業議會主席黃進達則表示，農曆新年期間旅行團訪港數字一向不多，主要以自由行為主，又相信農曆新年仍然有不少活動吸引旅客，例如旅發局舉辦的新春嘉年華。他又說，9月至12月來港內地團的數字按年下降8至9成，相信亦和去年受惠於高鐵及港珠澳大橋開通效應，催谷較高基數有關。

2019-12-28 09:53:35

勿忘手足以血淚換成

1月1日民陣遊行

已fc
和你shop重創經濟

Push

拿教你，五大訴求，缺一不可

仲有兩成BTW內你老母地

內你老母地

內你老母地你老母，中國就中國

中你老母國
支那就支那

大陸人是同胞

「黃色經濟圈」認證要大家幫手 - 籌款箱計劃

內地係共狗中文！！！係中國啊！！

中囯同中國咁難分咩？

我又唔知原來黃大仙彩虹嘅香港內地市民去其他地區都當旅遊
我下次去內地黃大仙拜神洗唔洗買指定席？